有冇人覺得呢個SaltBae有啲中二病

無可否認
係幾大隻 都Ok型
第一次睇佢咁樣切肉覺得幾好笑
但睇多幾次
條友次次切肉/撒鹽/煮嘢
仲要如果現實如果都係咁嘅姿勢
開始搞唔點 好撚中二病
有冇人都有咁嘅感覺

咁又唔會覺得佢中二喎，幾型幾吸引。

如果滔滔咁樣煮野食你會唔會覺得佢中二？最多咪話佢攪笑。

佢又真係幾型

如果毒撚咁煮
係咪都唔覺得佢中二
會覺得佢好有才華？

咁家下佢個樣唔毒呀麻
人地型做咩都型嫁啦
你樣衰咁做咪中二病囉
係唔公平嫁啦

但佢切肉係真係好手勢同埋把刀keep得好喎

其實佢每次一吓
dirk一dirk張枱會唔對把刀唔好
無知一問

唔知佢把刀用咩鋼
唔敢講
但睇佢切肉可以一刀就分開
同埋可以將舊肉凌空一刀兩斷
佢把刀唔會鈍得去邊